一人一區癲佬/婆

大家分享下自己區有咩出名嘅癲佬/婆

唔計馬車,龍心,思覺

粉嶺車神

願聞其詳

係咪公屋特別多？

沙田公屋
禾輋瀝源好運中心條橋經常有個痴線佬大聲自言自語

屯門史迪仔

有次拿個飛機模型來兇我

觀塘有個派傳單女人，係幾嚇人

依個真係幾出名
利申唔係屯門人

點嚇人法？

連登區有個癲佬
肥絲大隻
男人老狗扮女人

咁小多士會唔會自己本身就係處女？

Kt區
有天堂有地獄

大圍有個阿叔 成日係新翠M記自言自語

銅鑼灣區麥記乞衣呀嬸

全身好污穢 夏天都著好多著包實晒
會直接走去問人攞錢（學生妹居多

有次見過個學生妹比完錢佢 甩唔到佢
最後報警 趕走左佢

好耐之前行金馬倫道返工，有個癲婆係咁鬧人。我無望住佢，無端端指住話我臭閪。
有次搭地鐵去荃灣方向，個小朋友踢親癲婆，小朋友有同佢道歉。個癲婆鬧小朋友鬧咗幾個站，又拎住部DC影人哋。

慎入

依個好似其他區都見過
旺角同尖沙咀都有佢嘅影子

喺kfc比個死肥黑柒癲婆語言上性騷擾過

有個就地鐵唔同站見過
一個女人問人拿錢坐車，又係睇樣就知唔正常

中出羊子

會唔會係仙姑？

detail plz

沙田 傻伯

沙田好運中心

日日有個人慘叫大叫
初初以為係我棟樓
但係我朋友住另一棟都聽到

見過佢 無日問人借錢 痴線架

點慘叫法？
聽到會唔會心寒？

隻腳爛晒咁

但邊有咁多錢吸毒？

打得飛機多？

你贏

其實會唔會係佢哋個世界過癮好多？

葵芳區

「先生小姐好心畀20蚊我醫肚餓，永遠都會多謝你」

通常佢買個包就坐半日
係咁講嘢 幾大聲下

旺角大聲公女人
間中拎住個大聲公出來講一大堆唔知咩 全部鄉下話無人聽得明

唔該咁多位阿姐阿哥俾啲錢我老豆買飯食

白面修女

真癲定假傻？

中環MCM門口長期有個啊嬸訓係到
成日鳩叫 有冇人知咩料，聽聞過住半山好有錢

小西灣歌神

元州邨有個成日自言自語爆粗既阿婆 短頭髮 我諗冇人嚟識佢

荃葵青各個巴士地鐵站
成日有個50幾60歲既阿嬸問人借散銀搭車
問完一個又一個

青衣有個阿叔 周圍係垃圾桶執煙食

可能真係煙癮起

係咪周圍問人有冇打火機果個

大窩口有個女人見到有男人行過佢附近
就會指著個男人咒佢不得好死

筲箕灣西灣河 有個吖伯成日拖住架車仔戴住口罩係街到大聲鳩嗡 有時戴住耳機都聽到佢嗡乜

依樣冇留意

kennywu

早一兩年柴灣公園附近又有個吖伯會周圍問人拎錢買酒 上次見到佢行埋嚟就直接屌佢

佢以前臭到仆街

龍心

太子mtr

6:35pm左右金鐘站往柴灣方向月台，會有個痴線佬，光頭四眼，一路行一路屌低頭族，入到車廂通常企第一卡尾右邊車門。車門唔準時關一定大大聲屌同大力踢車門。

其實會唔會有癲佬/婆背後嘅故事？
可能吸引啲

應該又癲又傻

有冇人有印象 荃灣區廿幾年前左右
有個弱智紅框眼鏡既矮肥佬成日會係後面拍細路膊頭之後大嗌嚇佢

細個比佢嚇過一次 屌佢老母踢佢賓周都冇反應咁繼續傻笑

應該拎把cutter切佢賓周先係家嗎

土瓜灣公主

樂富歌神

有時擺明痴線佬叫
有時慘叫好似俾人sm咁
如果只係後者我估有人會報警

漢口道小巴站痴線婆，
一到放工時間就病發
喺屋企窗怒屌樓下路人

將軍澳popcorn 2附近有個鍾意撩人傾計話成龍大哥幫佢補習
撞過佢兩次

青衣有條傻佬 走街行 好似無屋企
見到女同學會望實

屌路人有咩用
要屌就屌啲高層

我見過有麵包店比麵包佢食，佢話佢唔食得麵包，要20蚊，咁究竟佢係真傻定假癲

好似連登仔都係咁

佢嗰日仲要係m記偷錢

祥華？

馬鞍山搭馬鐵有個女人成日叫人唔好做低頭族

太子 有邊個

沙嗲～沙嗲
沙嗲～沙嗲

柴灣劉徳華早晨

葵廣好撚多

果排佢不停嚇細路 過左一星期上埋報紙拉左

每日搭西鐵都會見到有個女人舉住張學生八達通
喺車廂裡面行來行去
好似想Show畀人睇咁

利申：每日都要去屯門山區大學返學嘅學生

大埔$5哥呢

九巴賊黃仲恒

無見喎

黃大仙地鐵站有個啊姐長期坐係地鐵C出口樓梯,有次有個學生哥以為佢唔舒服諗住幫佢比佢屌返轉頭

有時6：20－6：30pm會係西灣河站或者OK見到佢。

淨知道耀東有個一路行一路大唱鹹歌mix聖詩嘅啊伯

太和蛋蛋

香港仔早幾年有個痴線女人成日著啲破爛嘅晚裝，有次一開𨋢見到佢對住我陰陰嘴笑，嚇死我。依一兩年好似冇見過佢。

柴灣哨牙婆 西瓜刨 哈哈哈哈～

天瑞花姐

藍田李小龍
係aeon撞過佢兩次

機場孭住個大背囊既女人 個背囊用膠袋笠住左 成日周圍鬧人

慈雲山舞王

葵芳
馬會格離m記長駐幾名癲佬癲婆

港島有個呀伯 一邊膊頭有好大舊野
抽住個大膠袋 成日係條街拎個膠袋ban落人地個頭度
銅鑼灣出現多

時間小姐
仲有個大嬸見到男性就會大聲屌人老母包二奶生性病 著住校服既低form中學雞都照屌

青衣有個啊叔 無論冬天定夏天見到佢都係著住件黃色既羽絨

係咪盲個亞姐?

灣仔有天堂有地獄阿伯

慈雲山舞皇

你

而家幾多點啊

呢種係咪所謂的白卡無敵，我打佢有事，佢打我無事?

西環男扮女裝

東涌happy哥

深水埗大聲阿婆

大窩口成日有個人攞住個bb公仔周圍走

九龍灣玩具咪歌王

慈雲山中心假站長

好似係叫足全日，但呢排都冇聽過，應該收左工啦

呢個女人我由細見大 日日都係呢個妝 企同一個位

慈雲山慈正癲婆 一同佢有眼神接觸就會話你非禮佢 成日拎住個袋 會對住空氣大嗌同尖叫 仲會鬧空氣

小西灣郭富城

港島綫頭段 有個中年呀叔喺地鐵周圍屌人 咩玩手機呀企入啲呀 近年買左電話仲會影人 又話同職員講又話報警咁

紅磡花旦
塊面化花旦裝，但著衫係正常啊姐look
試過夜晚係條無人既街撞到佢，嚇撚到瀨屎

會唔係係我之前個頁講個位四眼光頭阿叔？四五十歲，入到去一定挨住玻璃，企喺右手車門旁邊，車門閂唔到一定大大聲屌同大大力踢車門。

仲有又係港島綫頭段 不過係地面 有個乞衣 長頭髮嘅 近排夜晚訓喺西營盤近上環間馬會 但我喺灣仔都見過佢 通常都勁撚大聲屌緊唔知咩嘅 人地行過望一望佢即刻追住住佢嚟屌

有時佢坐喺街邊飲啤酒 唔出聲嘅 人地一望佢一眼又追住嚟屌 真係痴撚線

我知你講邊個。佢見到couple既話仲會屌埋人地條女係豬西咁樣。btw，佢好似住石圍角，成日晚上11點令係綠陽鳩行。

天水圍花加遮
成頭花/生果 一手尖頭雨傘一手手推車
聽講係孖生姐妹

好似有頭髮 我剩係記得佢有攬住張證喺身 同埋周圍屌人

屌 隔離屋

大埔5蚊哥
成日係巴士條隊問每個人攞5蚊
呢排見唔到佢

尖東橋呀伯日日係度講： 我一無所有，多謝你既一分一毫

仲有一個 之前有一排成日去九龍灣 成日lunch time見到我就問我借火機 我又唔撚識佢喎 次次都答佢我唔食煙架 吖佢又冇追問又冇聊我傾計就走左去 真係剩係問一句 我俾佢問過成十次都有

天瑞有個成頭夾嘅女人 成日夜晚見佢去m記

大圍美林都有個阿婆係咁，差d中伏。

好彩有個住美林阿姐打晒眼色話唔好比佢，話呢個阿婆成日行過都問人攞錢話睇醫生，其實比錢佢個殘廢仔索嘢，個殘廢仔就坐住架電輪椅睇住阿婆搵唔搵到錢比佢。

祝個殘廢毒賤狗襯地淋。

天水圍花姐

祥華村車神

細細個就睇佢扮揸巴士

條友成日無啦啦大聲叫 嚇人

上次見到佢嚇到個學生妹尖叫 ，之後閙人豬閪

廣源舞后

都係同1個人 佢太多裝換 最記得係花同生果

藍田李小龍

兩年前天水圍自修室 好似係男人黎

仲有個姐姐成日問「唔該唔該依家幾點丫？幾多分丫？幾多秒丫？」「唔該哂唔該哂」
過兩秒之後「唔該唔該依家幾點丫？幾多分丫？幾多秒丫？」「唔該哂唔該哂」
再過兩秒之後「唔該唔該依家幾點丫？幾多分丫？幾多秒丫？」「唔該哂唔該哂」

秀茂坪區之前成日有個著到五顏六色既阿婆問人拎錢，話冇錢食飯同搭車

係咪衣著正常 成日F F自己俾人爭身家？
利申 係加拿分道大快活見到有個癲老人家
係咁鬧人臭閪

巴打係唔係地中海，著恤衫西褲？
我日見到
有次聽到佢話「個女人蘿油好靚，又白又滑，你見到一定#%*+#%。。。真係好靚又白又滑。」
嚇鬼死

唔好意思，個兩個女人只係見過一次，冇留意衣著係點，冇留意係唔係成日FF自己俾人爭身家。

維園區 著解放軍軍裝嘅呀伯

我細細個已經見過佢

成撚日信和現時點見到佢同老母一齊, 唔知去做咩呢

深水埗 Ironman
成日坐係高登出面

係有少少殘障，但就想食住條水呃同情心咁囉

講吓例子，嗰面好多學生妹，如果癲起上黎出無雙就大撚鑊

有次係愉景新城行落去橋個巴士站到等緊車比佢嚇過 但係五六年前的
仲有個荃灣區既呀婆 自稱姐姐 成日捉住啲學生妹sell自己啲書 手寫得幾頁 賣十五蚊
個中同比姐姐拉住左 煩左九個字最後買左。。。

係，佢有時會轉吓台詞，一係要支水，一係要人帶佢去麥記坐

曾經有個fd因為望左佢一眼俾佢追左九條街，笑到我仆街

羊子咁可愛

彩雲 有個呀伯戴白色帽成日係m記自言自語 內容大約係講賭馬但係講野1999冇句完整

旺角新之城對出見過佢企係馬路中間

搵咗呢個留言好耐
佢有陣時好正常㗎！會同咸濕佬傾偈
個咸濕佬又係絕世大仆街嚟

坪石下面間大家樂 成日有個阿叔坐係到自言自語

見過深水埗近太子有個阿伯戴到成身盔甲咁，近睇係鑊，鑊鏟個d 垃圾擺曬上身

秀茂坪有個啊伯成日攞住罐啤酒對住商場入面啲舖頭打功夫

西營盤有個著西裝乞丐，成日露肚腩飲酒唱英文歌，幾年前有次睇報紙見到佢去左麥當娜演唱會攪事被抬走

觀塘地鐵站愛貓歌王
嘈撚到呢…

銅鑼灣有個拎住木刀金色安全帽大紅白藍膠袋既阿叔

佢係屋企會唔會又屌返餐

大角咀尖波易服男

係瘦嘅 差唔多175高 係地中海同恤衫西褲

沙田 me

耶蘇差我三千蚊？

hku成日見到一個西裝乞衣 遠望又無乜野 行近好撚臭

紅色線梳頭佬無人講？

銅鑼灣有個踩單車播佛經佬

太子旺角

大埔花姐

幾年前太子地鐵站聯合廣場出口見過

葵廣有個肥佬成日周圍問學生妹借紙巾

小西灣舞王

道友款 比錢我估都係比佢上電instead of買飯食

hku站c出口以前日5,6點就有個肥佬坐地下

樂富有個吖嬸 飲撚醉酒 係到自言自語 上次係街市食緊 八方雲集 佢見到我個還保袋 有個英文brother 佢就係到講 喱個係b字 佢同你有咩瓜葛吖 有咩關係吖 講完就講第二個字母 走都走唔甩

馬鞍山頌安以前有個阿婆日日襯同一隻色既衫褲鞋襪出街加魚網絲襪出街

但好多年冇見過佢 唔知佢係咪過左身

富健花園果邊成日有個阿叔 自己同自己講野 口up up 不斷講多謝阿sir 唔該阿sir

個條友識吹口琴

女大j

佐敦新寶樓下個聖經鬼佬

去親太子一定見到

失敗的變性人

假架 撚樣黎 條友乞到錢會去大快活食叉飯仲要加紅豆冰 on9先比錢佢

好似十八區都有噃

之前好似有個痴線佬係草叢搵啲泥丟去啲學生度
利申：試過

以前果頭讀書仲有個火星呀伯
唔知以家點

[url]
係咪呢個

條link睇唔到

係 真係好耐冇見佢 都起碼4-5年前嘅事啦

將軍澳寶林村麥記
有個痴線阿婆夜晚10點後先出沒
成日坐係到自言自語
有時拎埋本聖經

維園有個拎膠刀

屌你有聲

葵芳邨？
畀錢佢買水？

應該同一個嚟，每次見到佢都要離十個身，好鬼驚佢發癲

你再睇下得唔得

大埔貴婦
大埔五蚊哥
太和深夜家族

大埔三名物

以前成日揸小巴
宜家日日同佢老婆一齊

西裝嗰個唔係呢個！不過我上面講話喺灣仔同西營盤嗰個乞衣就係呢個 成日追住人黎屌

彩雲巴士站癲婆，零晨喺度鬧空氣

加咗價 已經唔係5蚊

以前我有個朋友都試過咁講....
兩年後 佢就入左青山

藍田有個死癲佬日撚日係到鳩嗌，嗌到附近幾個屋苑都聽到
但又唔知佢實際位置

有個會跟住啲小學生 一路行一路拍手 由禾輋跟到好運中心

尖沙咀大快活傻婆
成日無啦啦自己大笑"哈哈"
嚇撚死人

鰂魚涌
有個女人成日對空氣鬧/屌，字裡行間提起689;
有個由鰂魚涌到灣仔都見過，戴住頂金頭盔，攞玩具劍，孭住大袋;
北角m記有個肥柒中女拍人膊頭，然後唔知up乜。

以前係觀塘返工
有個傻佬係咁鬧工務員

沙田自修室 英文媽咪

貴婦係咪即係花姐

荃灣石圍角m記 盲撚肥佬
一入m記就要個經理serve佢兼大大聲屌鳩人

見過個阿伯去銀行入錢，全部碎銀仲講英文總共幾錢，臭到成個分行都聞到，全部職員戴曬口罩手套去招呼佢

點少得石硤尾飛機佬 成日去踢波都見到佢全裸睇av打飛機

自從佢老母過左身就冇再揸車啦

以前係青衣長發商場見過一個高高瘦瘦既男人賣沙 嗲，拎住個紅色膠筒，目無表情咁企定定係到講"沙嗲， 沙嗲"，D街坊見到佢都驚左佢，從來未見過有人夠膽幫襯

（當年）大窩口上村 - 孖仔

維園盔甲阿叔

九龍塘站日日翻工時間都有個男人大大聲一路行一路屌人 話人走去做公務員啊，係強姦犯啊

石硤尾，九龍塘，啊嬸。行係兩條車路嘅中間(雙白線位)，見人就鬧，見到邊個鬧邊個，一路行一路鬧

以前太子地鐵站出口近旺角警署，成日有個呀叔推住個輪椅呀伯， 之後好大聲講' 呀哥呀姐幫忙買飯俾我老豆食，多謝'， 但望真d 企係到條友睇落仲老過坐係到個個

又一城 朝早成日有嗰中年婦女大叫 上food court食早餐

黑超黑禮帽黑長裙？

比人貼埋街招

將軍澳線，香港福氣/末世論女人

呢個有才華好似識吹口琴

大埔五蚊哥

有時會係屏山圖書館見到佢

東涌東薈城食飯時間成日有個著住白色到透風褸嘅人成日對住學生妹笑淫淫
冇人夠膽同佢坐埋同一枱
有一次佢入咗廁所之後
我咁啱急尿 一入到去見到佢對住個尿兜 喺度打J

觀塘區李小龍叔叔

西營盤近上環馬會隔離7-11出面有個肥婆成日坐係到，夜晚就坐梅香街間麥當勞入面又唔幫襯神情呆滯
個頭又有個肥佬日日坐正街個面，有時係石塘咀華潤附近訓

將軍澳富康何聰

駱駝漆阿婆
不過好似好耐無見過

地鐵梳頭男

有次閂門大聲左少少比佢跑住黎屌

油塘阿唐

屯門碼頭至屯市有個呀伯叫「可伯」
每講一句嘢後面都會加 「呀可」
成日自言自語同鬧人
有次搭輕鐵聽到佢同個女人講
:「你好樣衰呀可」
之後望埋佢個仔話
:「你呀媽好樣衰呀可」

覺得佢出名係有次行市中心idc見到佢
偷聽入面d職員有討論佢

每區既 政府圖書館既電腦室，好撚多白卡痴線佬 /躁狂佬

柴灣有個阿伯成日大聲報天氣，然後屌9天文台

之前見到將軍澳有條肥嘅傻佬 成日玩口水 見到都驚

已經幾年係咁
Between九龍塘站tkl方向月台尾

呢個荃灣葵涌中學生應該都略略聽過
近10年前已經賣緊架啦
果陣我中學好多人都見過佢
會係石籬、葵廣同荃灣地鐵站賣書
仲有人買完係班房傳閱

深夜家族係點?

好慘

油尖旺都有佢蹤跡，早兩年見佢多數訓家樂坊隔離公園仔

我叫佢做鐵甲奇俠

兩條死道友嚟

原來行到咁遠

上水

成區都係

紅磡 尖東天橋(疑似白化症)阿伯 間唔中見佢拎個喇叭出黎唱歌(唱到鬼食泥咁)
又見過佢放個乞衣兜係到大叫[我一無所有 多謝你既一分一毫!]

然後仲有個長頭髮乞衣企係漆咸道隔離個公園路中心唔郁(係真係幾個鐘都保持同一個企姿)
間唔中郁都番就去尖東M記樓下同上面個阿伯吹水屌共產黨

道友嚟，乞完錢去上電

九龍城見過有個阿伯好鐘意下晝係馬路踩單車，架單車好大聲播佛經

勝利道好耐以前有個阿伯會扮女人，塞兩隻橙裝假狗

土瓜灣見過有個女人扎孖辮，食住枝煙，化到塊面白曬，一路行一路鬧人

比較深刻

柴灣特別多痴綫

有次留意到佢對腳 個腳爭同鞋之間都攝住兩塊鐵片

POLY 成日有個大叔坐響文康大樓自修室自言自語
有見過佢響土瓜灣麥記執人二手飯食

大埔有條友好鍾意係小巴站 等有小巴黎就扮地鐵波板糖人大叫[請先讓乘客落車 然後上車 多謝合作!!! ]

但我好似記得有第二區都見過佢

諗起搭港島線有條仔（大概廿幾）好鍾意扮報站條女。
報站講請勿靠近車門，佢又講。講下一站XXX，又跟住講。

好撚慘呀你

中央圖書館
有個阿伯會拎勁多勁厚既字典喺self-study啲位
又好似會睇啲好厚既英文書
但有時個人就唔知去咗邊
霸撚住個位

石圍角講痴線佬多佢認第二無人敢認第一

勢不低頭

林鄭月娥

見過佢拖住條普光女
車神都有女

返學見過，但係好似得廿幾歲咋喎

旺角有個黐線佬成日喺亞皆老街馬路上踩單車，單車上面有一大張畫同一個大喇叭。畫入面係一尊佛像，喇叭勁大聲咁播佛經。個黐線佬仲要大大聲唸經：「喃嘸阿彌陀佛~」旁若無人，場面都幾震撼。

石硤尾邨更係有大量黐線佬。有長期唔沖涼嘅癈老，奇臭無比。同佢同𨋢一定要閉氣。有啞佬成日於夜晚嚎叫，叫聲淒厲，驚心動魄。

不能盡錄，各位街坊不妨補充。

太和橋附近成日有個阿叔大叫

因為功課 同過史迪仔一齊行咗段路

傳聞有兩個，後生個個我都有聽過，但我撞親都係50路個件

天水圍有個女人長期都搽到塊面好白 會搽藍色或者綠色眼影 然後夾到成頭夾

另外喺屯門見過幾次個阿婆又係夾好多彩色夾仲要一次過戴幾個頭箍

我日頭見到都嚇一嚇

貓王？

柴灣十一哥

筲箕灣/西灣河有個背心短褲白色長襪佬
瘦蜢蜢腰間永遠有個老土腰包
經常漫無目的周圍行 仲會眼望望
不分任何時候 有時朝早有時夜晚都會見到

仲有筲箕灣咸歌啊叔
會係條街漫步一邊大聲高唱自創咸歌
出沒時份係夜晚居多

點解冇人拉曬佢哋入青山？

淋病特區

哇大開眼界

我愛周秀娜

觀塘李小龍

返工成日見到

朝早地鐵港島線有條友全程大聲唱詩鬧李澤楷
好多年

南區係咪冇痴線佬

之前係cwb ikea返工 有個呀嬸每日朝頭早都會準時十一點左右拎住一個喼兩袋好重嘅嘢坐埋一邊自言自語 仲會自己ff自己會有個bb 撩下啲有bb嘅父母傾計 cwb IKEA 特別多怪人

唔知過左身未

禾輋 拍手呀伯

個頭好型

背心男我見過佢喺吉之島對面泰拳上身打燈柱
呢條友眼神好似成個世界欠左佢咁 見到佢都唔好同佢有眼神接觸 都唔知佢幾時爆

佢話揸佢架巴士(模型)去撞死個MK仔喎

元朗餅叔

佢架坐騎泊係尖沙咀

半夜太和麥記佢地會長駐幾乎通宵
阿爸通常赤膊，個阿媽有陣味
有個似乎弱智嘅女會太和商場周圍走

成家人都眼神呆滯好奇怪

之前幫佢買咗碗牛雜麵比佢 跟著佢仲要厭棄我話我慢 諗住佢好肚餓會即刻食啦 點知襯我走咗仲要收埋碗麵喺架車仔度 好傷心

新城市m記 大眼鏡肥嬸
係報紙剪coupon賣比人

係
佢仲不時帶（一樣痴線既）呀媽出來

有次搭西鐵，我同佢同卡
屎迪佬又著loleta ,有個男人用好奇怪既眼神望住佢，然後屎迪仔即刻大聲咁喝：望咩呀死佬

好有生意頭腦喎，識得無本生利

青衣Elsa 一個阿嬸日日着條大陸貨粉紅色elsa裙 由頭到腳都係粉紅 係青衣城鳩行

搭地鐵 觀塘綫
有個後生女人蹺腳坐
有個呀嬸喺遠處特登走過嚟教訓個女人唔好蹺腳坐

Cls 有冇巴打遇過

對住個相(有相框)口up up嗰個？

以前廣源有個女人，同隻冇毛既鸚鵡一起行

係百佳見過 除咗件衫份人係正常

灣仔有個男人
成日係地鐵度發出怪聲
又會無啦啦攞個拍出嚟打乒乓波
嗰陣返學佢有次無啦啦拍我之後嗌

將軍澳朱奶/維他奶王子但好多年冇見

旺角豉油街 （女人街至西洋菜南街一段），有班痴線婆無啦啦拎住塊黑色硬膠板頂住啲行人胸口，然後大聲問：「你食唔食煙架？」

特別鍾意後生男子出手，你直行直過佢就插住你心口頂住你望住你，直到你肯停低留埋電話為止

呢班癲婆都出沒咗好幾年，唔知同神秘機構「萬寧禮品部」有無關聯呢

就係呢啲垃圾搞到香港人咁冷漠

lm

觀塘傻仔明

成日見到佢 有咩痴線

深水埗iron man 個呀伯塊面有塊鐵片當眼鏡

荃灣愉景新城有個粉紅色頭髮嘅阿嬸
日日推住架BB車周圍去 架BB車有幾個箱
一路行會一路鬧人同叫
有時會攞住成個煲咁鯨吞嘢食
坐完就搞到成地都係廁紙同垃圾
如果啲人望住佢佢就會鬧人
鬧得好恐怖
有冇人知我講邊個

係咪紅色羽絨？

條友成日去太安樓惠康遊蕩

好似見過

好多年無見過喇 以前早餐茶餐時間成日見到佢喺大家樂打躉

唔肯定 但一定有帶冷帽

呢啲人真係好想一槍打死佢

一方面為民除害, 另一方面幫佢解脫

北角K先生

屯市門口之前有個呀伯，日日都拎住罐啤酒，喺度屌人，近排見過佢，推住架車仔轉行執紙皮

屯門公園至友愛邨嗰條路，有個麻甩佬之前日日都著短裙同高踭鞋，初頭望背面都冇乜野，點知一望低啲睇到對毛腿，嚇撚死

佢個樣想殺人咁

係咪話自己係康熙皇帝嗰個

中環A出口有個阿伯朝朝大大聲講粗口唔知鬧邊個

大圍有個成日係小巴站鳩嗌既 當自己係站長叫人上車
有時係新界其他區都會見到

元朗一夜之間 一無所有 既男人

觀塘 試過有一次答車返屋企 因為太多人無位坐 有個癲佬無啦啦一拳打埋黎 原本以為佢認錯人 跟著發覺原來佢見一個打一個

大埔5蚊哥
有次火車站等巴士佢又係度搵食
有個呀婆搵緊錢比佢 我走上前叫個呀婆唔洗理佢
個5蚊哥屌我 我大大聲屌返佢係咪想我報警 佢就即刻走

btw好耐無見過佢

聽人講花姐原本係正常人。 後來因為老公爛賭，然後自殺定唔知咩，先至變成咁。

好似話本身係空姐？發現老公包二奶之後癲左

到底係咩人

無錯
係咪仲晚晚都係到

命苦囉

中央圖書館8樓有個女人 用電腦開7、8個tab 全部都係佛教野 遠睇似破地獄 用圖書館d宣傳單張起左個圍牆封住左右兩邊

另一個係43x城隧轉車站上車既男人 好似有病 佢唔比人行埋佢隔離 滿晒人都唔比人企隔離 一行埋去就會係咁屌人 有次仲想打人咁 口噏噏咁唔知講咩 仲會撞黎撞去 每次都係眾安街落車

呢排少見

家維邨阿伯交通督導員

有個阿姐不定時會係大圍火車站早上返工時段指住啲人屌：
「你做乜用電話啊下！唔準用電話！」
「你啊你啊！行咁快做乜！趕住去死啊！」

柴灣環翠附近有個傻佬日日企響馬路邊（仲係欄河出面）口嗡嗡
有時會行落馬路彈出彈入

雖然係月經post 但係睇咁多次都好似冇人講過
有冇巴絲平時喺荃灣站E出口出嚟 見到有個男人喺度望住個地鐵駛入駛出 癲咗咁 應該係鐵膠
基本上閑日由上晝開始佢就一路企到下晝

樂富CD機

物華街 6福附近？

太和有個阿叔成日自己大叫講粗口 咩卡通書包

屌以前試過2 3次，第一次唔知佢乜料以為普通人，點知之後佢又嚟先知佢係痴線變態佬

海怡三期有個傻嘅後生仔
17座有個女人係咁遊𨋢河

葵芳天橋盲婆 成係企係葵芳商場條天橋度 大大聲講好心幫下盲左既老人家 帶我返屋企 如果你好心帶佢返屋企 佢會係途中問你借錢 佢進化到後期直接叫人借廿蚊俾佢 我都唔只一次見到佢係荃灣拎住個餐牌叫野死 盲條毛

青衣 有個油頭背心瀨屎佬
日日中午就行青衣城 每日行過鋪頭都問門口件貨幾錢

你問我先搵

好多年前石硤尾有個阿伯成日戴頂南瓜帽(Halloween costume個類)著羊毛冷衫拎住枝拐仗周圍兇啲細路 唔知而家仲係唔係度

諗起佢個笑容真係好詭異 另外未裝修之前有兩公婆應該有返咁上下年紀成日10點幾坐係到食飯播收音機最近好似不知不覺咁消失咗

我都比個呀婆sell過 我記得佢話自己以前選過香港小姐

仙姑唔洗問人攞錢 佢大把定期

你真係好人屎

青衣長亨邨成日朝早會有個阿叔係咁大聲講多謝阿SIR 阿SIR你好
但近呢一年好似唔多見佢 唔知去咗邊呢

將軍澳Pokemon mk啊叔

靚仔十一哥

呢條垃圾真係好撚難頂

小西灣舞王 唔知仲係唔係度

大角咀導彈男

巴/絲打 有無留意嗰間麥記一到10點後就有一家三口坐到凌晨四點教女做功課 個女試過比老豆罰來回行十次 又帶飯去食

detail

巴士站

憤怒帶點迷茫的眼神

半夜做功課

啤酒阿伯去左安定夏麵館落貨位

仲有鬧人？

坐係花槽狂屌

我住粉嶺但無聽聞過 多數邊到出沒

之前search過search唔到
見到連登有人開post問 但無人回

我試過扮玩電話，聽佢up乜撚，一句都唔撚明

尖沙咀
我冇錢買麵包 我一無所有

禾輋拍手呀伯
一到lunch時間就會走出黎 搵
拎住紅色膠袋 一路拍手一路伸晒脷咁去搞啲學生哥
有個同學俾佢掃過屎忽

香港地真係好多痴線佬

原來新界咁恐怖
癡線佬集中地

大埔lady gaga去左邊

係唔係成日喺m記出現？

觀塘醉貓 俾佢捉撚住左黎9up左好耐

相認

佢話我唔係精英 好撚hurt

那些年王子

咩鳩啊 沙嗲阿伯都唔撚識
你一定唔係地膽 佢買撚左二 三十年都黎
佢d沙嗲牛肉不知幾好食 成日買一舊水 佢都話無咁多

馬鞍山 有時早出門口就會係頌安商見到有個男人係到自言自語鬧中共 仲有個癲婆會係晨早流流係屋企樓下大聲屌人 又唔知佢屌邊個 總之就係到鳩叫嘈醒曬人

係 嗰個area

邊個？ 係咪太和易服癖嗰個？

西貢有個阿婆係ust翻工，佢成日拖住個公主書包，每次等車就係咁跳舞，有人望佢就被佢屌

好耐無見過佢

佢會坐係7仔門口？

6-7年前有個阿姐着到好似lady gaga咁

成日喺pacific coffee （宜家執左）同舊kfc嗰個位度出現

九龍灣麗晶有個男既每晚對住窗係咁大叫屌你老母

屌閪窿，屌閪窿，耶蘇都中意屌閪窿

小甜甜？